呢樣嘢有冇得做文宣？

722大家處於憤怒同不安情緒當中，不斷俾人放風話元朗會黑吃黑，搞到元朗落晒閘咁，事後諗返，啲風放到市民大眾都知已經算做成恐慌，但警察完全無做嘢要成個元朗提早收工落閘俾個「戰場」黑幫玩仇殺？ 諗返係完全不合理，呢單嘢有冇得擺落文宣